今日生日，乞求一句生日快樂

Happy birthday to me

送首生日歌比你
Happy Birthday to you
Happy Birthday to you
Happy Birthday to you
Happy Birthday to you

生日快樂

西人，生日快樂呀

生日快樂喇🎂🎂🎂🎂

連登有愛

生日快樂🎂🎉

生日快樂呀巴打

生日快樂巴打

hapi bd